Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 113 繼續屌Iron Spider

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :
20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok
13:00 - 21:00
3722 3988
Hot Toys-Rebel Base :
Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong
13:00 - 21:00
2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包
夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK “Hottoys 香港交流區”

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀
: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.
除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.
: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？
: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供
:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?
:係 截左就無得訂
:截左訂點算?
:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)
20樓係訂同派貨
2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野
:幾時截訂?
:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同
唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政
:啲手好難換 點算?
:吹風筒
:邊隻邊隻炒唔炒得起?
:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話
:點樣可以保養隻HOT TOYS
: 以下轉自網上
不要被太陽長時間直射
合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。
避免在雙手不乾淨時觸碰
手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。
留意溫度及濕度
香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。
放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下
IM電池保養方法：
im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

======================================================================

===================================================================

幾時派貨呀 Thor 黃臂

有無link

近排拎左隻WW
拎左成個星期都未開出黎玩....
黎緊MARVEL係咪應該去到CAPTAIN MARVEL先再有野出.....

Captain Marvel Jan arrrr

可能出1：4 Stan Lee呢

唔好呀 出返1比6好啦 如果唔係玩唔到

好好奇無限手套最尾會有幾多人拎貨
fb之前d蝕讓單

先出前期綠色衫再出後期紅藍版再出ca

見過♾🧤最平蝕$1000

唔好咁撚我啦ht

頭雕整成點先係重點

$3200 mk5 mk6

咁我都係等返captain marvel
希望到時件衫整得靚d

衫就唔擔心 不如你擔心佢個樣同D頭髮點搞仲好

頭髮斷估唔唔會膠髮掛
我驚佢件衫整到好似隻iron spider
見個fd果隻件衫好似好膠
頭雕應該唔會差過我隻ww啦
我隻ww deluxe睇版果陣明明幾好
後尾唔知做咩手多走去改佢樣

邊到

正路呢排都冇開，應該都係star wars
去到十二月出suckman

呢d真係要24小時mon住先會見到

已經成20個排緊，仲有人係後面排，是否on9

有個仲要改全要 佢又無打全要優先

今日係咪已經無人排？

有咩野排？

次日

Hot toys咁耐以黎有冇邊隻出色到真係同真人無分別？

Yondu?

我覺得dx15已經好高質

原子巴係咪執到隻mk5

Anakin我覺得冇乜分別

GG仔好似大部分個身都歪左少少

我覺得係鐵甲威龍個真人頭

黑豹同金錢豹唔知會唔會提早 想收

冇喇
唔急訂

FB某班人會當睇唔到#

leia

啱啱上去拎雷神，冇人排隊喎，但係有個人換貨換唔到發脾氣鬧人

認真咩

唔洗理啦,狂熱粉絲,你講咩佢地都唔啱聽

唔似咩

達哥2.0 見到fb有人植左髮同真人無咩分別

佢想換邊個位

換咩換唔到

fb谷有時啲友講嘢都幾過癮
直升機官圖 伏伏伏

屌

Btw每日一叫春 ca派貨啦

SW 皇帝張椅 佢話張椅冇開都自己著燈，職員試又正正常常，佢就話影左相定唔知拍左片 ，職員話依家試正常所以冇得換，跟住佢就黎料

on9仔

dx08

勇度

2隻有齊 最鐘意

Dx15

商業奇材Howard 戰略：
1.係貴價尖沙咀舖位賣死貨又唔用黎派貨

個位好鬼難搵

想混大陸佬都唔得啦個個位
唔係特登行過去 或者見到電梯好奇上去
根本唔會去
講真 你分開兩個地方派貨訂貨 又可以派多d 我地又唔洗迫 不過冇人排隊 佢又做唔到話題

Joker2.0

屌晒鬼咁？ 咩原因唔換俾佢sosd

隻雷神真係好高質，不過鱗甲手可動無咁好，唔知擺咩pose 好

啱啱上去比錢加名 見到人拎ironspider, Thor, Loki 好葡萄啊

howard 做生意唔洗你教

派多派少係唔關幾多個地方派事

佢地真係當howard係傻仔咁

sb比手套/其他貨霸住d位無地方放訂貨
點會唔關幾多地方派事？

點解唔關，d 人唔攞貨佢就等三十日後先再上一水貨派， 證明左係d 貨hold 住d 位先派唔到
如果開多一個地方，咁一水就可以派多d

佢咁多貨短時間一次咁派法⋯
其實應該交左d 熱門野 功課先
年尾 套等幾多cash 得幾多cash
當然無肉食果d 炒果班又唔去拎
但規矩一定要keep 30日比佢地
咁都真係有排先派到

D人係唔攞就唔攞 分幾多邊都無用

d 人唔攞就一定有，但多個地方就算比班炒狗坐貨都多d 位比一水貨放

當每一個地方可以擺到十盒，兩個地方就可以擺到二十盒，好難理解?

我諗巴打係想話關廠事
d人唔攞貨 20樓冇位 廠出到貨 都上唔到去派啦
多兩個地方派 起碼可以派多一水
不過都係marketing姐 候活最想有人炒
遲下可能冇人買佢d現貨會可以訂下野掛
利申：9up

其實sb 後面個倉位應該好大下， 成層信和

20樓個倉應該好大

rb個倉大極有限啦 主要做死貨 同cosbaby 仲有其他雜野 已經好夠

有冇人知依家captain 會場單派到幾號

RB個倉點同SB比

咁又係既，送d貨過去都麻煩

但唔係係sb 送過去喎

冇話比，但唔會放唔到一水貨，放唔到又派到mk46?

但佢的確有d 派唔哂果d 要過三十日先再上一轉

唔好癲啦 rb派貨
先唔講rb個倉夠唔夠
有無諗過 啲貨兩邊點分？
一半一半？ 如果八成客去sb拎 兩成去rb
咁唔夠 叫返人去rb定運一盒過黎？

除非訂貨嗰陣已經分定
但咁做 意義上只係令到sb多幾多counter
我相信唔會為左咁嘅目的而大費周章去開間rb

其實最多做到以後有啲係去RB訂，之後RB拎

想問下。。一個人訂同一樣野兩盒係咪要用唔同電話嫁？

尋日收左張單，單上電話點同佢電話唔同，佢係咁解釋我聽

eg. rb 派thor, sb 派loki ca 果d, 派到ca46 我覺得rb 派一款ht 係冇難度

你話假設個客想攞兩隻，但一隻係rb 派一隻sb 派，咁一定要係快d 攞同分開攞之間取捨，我覺得d 人care 可以快d 攞多過分開攞

你話為唔會大費周章開間rb 派多d 貨， 唔通呢家開間舖賣死貨唔通唔浪費咩

佢以經話果間一定唔會開訂

租多個倉 加多幾個counter係sb 已經做到呢個效果
所以 以佢開rb嘅原意 應該唔似要用黎訂派貨

sb 點加幾個counter , 租倉又租係邊

呢家咪話佢原意戇鳩

想問deadpool派到幾號？
25/6單仲未收到msg

不如解釋下rebel base 賣死貨同等一段時間先有特別版放出黎賣點解又唔會大費周章? 呢兩樣toys hunter 同開展都做到

租倉租邊？信和已經冇位比佢租
開counter? 要開一早開咗
仲有依家係佢唔送貨上去，你加多廿個 counter佢都係冇得派

咁佢哋成日諗
多一個地方派就會派快咗呀嘛
咪滿足下佢哋囉

你知唔知我講緊咩

不如屌班友拎快D好過啦

我知
但係個大前提係
就算俾你開多咗，佢啲貨真係會快咗落嚟香港？

其實我都好好奇tst間野有咩用 散死貨？ 但話明死貨又點散 仲要海港城d租咁9貴 sosad

間鋪開嚟做Branding，唔一定要賺大錢，係比多d人認識

前日問仲係5月17

有無巴打有Falcon,想問下展張翼大約多闊左右

講真 賣玩具賣到係海港城開鋪 都威威豬啦
你唔係Toy r us wor
只於RB派唔派貨 就由鳩佢啦 都係候活話事架啦
最重要係 我6月洛基同雷神重未派

6月單就等下啦

12月派啦好嗎 當送份聖誕禮物比我啦候活

一次拎Thor iron gg爽

5月頭雷神單 都未到我呀ching

巴屎閉sosad

琴晚排JD見人一次過拎4隻

今次玩具tv咁耐都唔開箱iron spider ，平時佢哋獨家第一手出片

侯活嬲咗德哥

RB會唔會遲下用黎自家開d活動展覽
不過又細到仆街

點解？

定係無人肯拎隻iron man出黎扭

老實講大陸濤哥開既片 仲好睇過玩具ATV

Btw 個人意見

佢地拍片係hottoys派貨前就比定一盒

可能真係已經爆咗

但d強國口音 點睇得落

仲1516緊呀，爭個頭，如果有多個開口頭雕就好啦
而家個頭要如果擺劈斧既姿勢完全冇嗰種感覺

咪係，睇兩睇又係度賣廣告

近排睇到J Wong 都ok
好過玩具av成日離曬題 加埋點都有讚冇彈

玩具ATV激嬲左hottoys，因為一d原因，玩具ATV以後都可能無得開hottoys啲產品

企喺度裝哂啲effect 揸斧 唔落stand 唔戴眼罩 已經j死

點激嬲 已經有讚冇彈

我都係估估下，遲下hottoys再派多一隻咪知囉，我只知iron gg開箱片應該無得睇

Fantastic beasts 呢2隻算唔算近期比較失色既figures

未出sample，比較難判斷

因為個次訪問？定有內幕野爆？

我聽朋友d朋友講，iron spider應該無開箱片，遲下d產品有無片都係未知數⋯⋯
我想睇第一手開箱片呀～～～

尋日睇咗呢個唔錯，有廣東話有英文
係啱啱新開，冇乜舊ht開箱

多謝分享

呢個係事實
濤哥公式化，識d野

好過玩具av幾條友9up

Btw Don tam計唔計

贊師傅講乜錯乜wor

佢話iron spider d摺痕會回復

濤哥啲片有排等

其實會唔會回復？我仲未有得囉⋯⋯

Home coming 個件真係回復到d
又或者新開唔係太大動作真係有彈性回覆呢

冇計啦，佢果邊要等我地拎得7788先開始派

除非佢捱炒價老現

我敢保證
回條撚

tech suit真係靚好多

買香港炒價貨開箱，落黎當旅遊

回復嘅意思係咪屍站返就冇摺痕
如果係，咁真係會回復

你試過堅得？

以前佢有小小名氣，係有人專門送快貨/樣板比佢拍片既，但有一次比人踢爆左佢轉手炒價賣比其他人抽水，個朵就臭曬了

尋日開左，得呀
當然擺得耐，先屍站返就應該唔得

扭到一定幅度
有摺痕

扭返直，回復少少
但摺痕唔會冇，果d痕就會隨住年月摘個吉日爆比你睇

有人未開盒玩個膊頭都巢哂喇，回條毛咩

期待遲啲攞貨狂扭

原來係咁，仲以為佢係玩家

14日後先狂扭ok?

幾時影隻5仔畀大家睇吓

你想睇我拎左咪影比你睇

留意下蒸高包果隻兩邊膊頭
佢影輯相，個膊頭已經唔洗要，好唔開胃

你都未拎，玩左上手先算啦

隻手都有兩三條好明顯，呢d都係隨年月等爆

佢講緊5仔

這些機會 邊夠你玩

咩機會？

3200

有良心

有冇人知旺角 皆旺呀個d有冇Eleven狼人買？
懶得等淘寶 有既出開去順手買埋

玩具TV收左皮?

係

聽聞cap帽男間公司冇貨派

第一頁d毒圖無晒？以前好多

下下都靠Hot toys派貨做宣傳
班大種乞衣係咪唔會攞自己訂嗰隻岀來拍開箱

其實佢地正職係咩

Im粒頭燈電係咪要出ssp先有 樓下幾間五金都冇

日本城都買到啦

鬍鬚眼鏡佬唔係7仔老細咩？

唔知deadpool灰版有無機會正價收到

有無懶人包

試下

有無人可以講多d
好好奇呢班友

原來即係AG1 自膠

去拎巨腸

派新日子？

咪撚提啦 咪又係第一水

見過有

睇段片正喔‼️今次應該幾好玩， 唔似易爆皮...頭盔識發光...擺post 多...360度金屬爪

仲係13號？

點樣收皮法？

條片唔可信呀 未有巴打講左羅

我14號2點未有sms

岩岩買左單上去加電話 原來唔見左補領要兩個登記人一齊上去先補領到

唔似易爆皮都講得出

咁你使唔使放夾萬？

本身係驚比人補領左張單 握鳩我
依加都安心d

期望佢捱到far from home 個隻出先爆

屌 假鳩呃人

見佢擺左幾個post 好似都無摺痕以為唔易爆

想請問巴打們如果隻figure有2個頭雕, 另一個頭雕你地會點安置?
收返入盒, 定放埋出黎display?
上網見過好似有d stand可以齋放個頭雕
知唔知邊到有得買?
sorry for 1999

好似係透明圓柱體咁

今晚明珠台好似播im2

有冇人放homemade gg 全新/二手新淨齊件都得

thor通常中咩sad

眼罩，六粒燈蓋

緊係自組多一隻現

Dx12個頭 ，淘左件西裝

隻膠Spider好撚驚扭斷啲爪

最慘今次隻gg換左磁石頭

老西好正
mark 4 tony頭應該襯咩好

驚爆皮仲好啦

想問下巴打用咩body 同西裝

爆皮預咗啦

Fantastic beasts 係咪無display?

條頸？

淘寶野算係咁 之前巴打分享過件tony老西要成千蚊

最緊要唔好浪費多左既頭雕

Fantastic beast 幾時開
好鍾意個演員

唔係開左咩，想丁Johnny depp

貓煮人又見到你
一唔一齊

一齊囉

岩岩放返出來？

想徵隻dx11依家大慨咩價位到？

回復丫拿 回復丫拿

4000全新難求

二手呢？

3800左右

好似唔係好岩比例咁
可能都係買返條柱就算

唉 搞到唔敢擺定一個動作 啲摺痕真係難搞

玩完扭返直屍站啦，如果想擺耐d

我都係諗住玩完就放返入盒算

玩完入盒係冇位既做法wor

呢隻啲膠曬住燈又唔好，所以得閒玩兩嘢就收返入盒

摺到咁，斬關節都冇佢咁核突
成個膊頭扭曲哂

我個隻隻褲位歪左 褲頭收口位勁闊

點解隊長派得咁慢
次日呢

黃臂都未出聲

黃臂係咪仲係第一水?

全部派完第一水就冇聲氣

買唔到果條展示柱, 最後都係跟左巴打
你張圖真係好撚毒

1月2 全日

其實眼鏡佬係咪Hottoys 真。老闆， 見佢屌Howard 屌得好甘

哪兒來的自信 又成日串串貢

你指德9定 cap帽4眼佬？ 佢有屌候活咩

cap帽四眼？

條友講乜鳩都錯
唔知佢係睇完d戲會轉眼唔記得哂
定係根本冇睇

最撚憎呢個

德9呀 Howard 似跟左佢好多年咁

2/1全日？上星期打去仲係2/1 1830前

明明就係想睇佢地爆iron gg
唔會真係冇得睇呀

Cap帽男成日尻up 又無啦啦講埋d on9野
Duck又串串貢 尻撚屎

啲背景永遠同件玩具唔夾

可能今次呢就真係讚唔落口，就直情唔出片啦

睇玩具tv嗰幾條麻甩佬真係會想作嘔，唔出好過

今次收皮就好笑

其實除左呀duck難頂d，其他我覺得無問題

仲要依起排死人牙

Iron spider有外國review，件衫D蜘蛛紋有凹凸，唔係就咁油上去......
差D俾上個post嗰幾位巴打嚇死

啲牙黃撚到

成班猥瑣佬咁

見到排牙就唔開胃 仲要成日close up佢講野

玩玩具係麻甩佬㗎啦，無乜問題，雖然鐘意睇唔出樣嘅review 片多d

唔會收皮嘅，係未必有ht玩具開箱片，仲有其他玩具片

J Wong係咪唔係香港人，d廣東話用語好差，淨識講幾好
關節活動性，幾好。
頭雕，幾好。
衫身質地，幾好。

把聲好尻

把聲好尻，幾好。

J wong姐係邊個

你睇左條片未？

同埋好多囉 囉 不過算啦 有人拍下呢d睇下都幾好

所以我都無乜要求，見到隻玩具啲重點已經好足夠

首批貨特別多sad？

仲有Deadpool

開左箱冇sad
放假再試入電

冇sad咁好

有冇巴打訂左呢隻Cable？
點睇？入唔入得過

人生第一隻ht ironman
好興奮

過多兩日先開囉，賭命！

我都驚扭螺絲整到滑啞

隻 1:4 JOKER真係等到天荒地老都未有消息
明明話今年年中, 再推遲到Q3-Q4
Q4都就嚟完連車尾燈都見唔到

呢隻截左啦喎
早前13樓有得訂
應該下個月出

冇訂到

個老闆咁好人

玩具界ray ma 咁

諗住佢就出 睇下追唔追現貨呀嗎
我見間野出d x men都唔錯架wor
Cable實唔出架啦HT 隻眼又發光 好似好正

每日一屌
Thor 6月派未
Loki 5月派未
CA 次日派未
Irongg 第3日派未

Iron gg派左第二日咩

Howard又係你條on9仔 扮完新手未？

佢意思係佢張單係第3日呀清

唔洗屌啦,無得玩過LA

手持DP單同黃臂單啊屌你
利申︰拎咗thor, loki
未拎ca, iron gg

黃臂幾號

4月幾

Irongg 首日3點後派未？

5月尾單，有排等

驚閪咩 最多咪爛 爛咪痴返

收皮啦 成日當自己老屎忽

屌你老母閪再屌穿你

膠面

但佢個句he is very strong好好聽

個樣完全唔似但係

8月尾係些粉訂咗 唔知幾時出貨

同問

雷神依家派到幾多號？

5月14

幾時派隊長 等到頸都長

19號 希望今個星期有

勇氣可嘉

派得好慢
次日呢

22

今個星期係時候輪到派DC啦掛

Batman pls 利申想後追

閣下4月20日4時前訂的HOT TOYS Iron Spider已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效.

早兩日重係11 又派多左3日啊

派多1個鐘咁大把

12號都未有 sms 喎

一早放料話推咗去出年2月啦

同tach bat一齊delay到2019 Q1

屌你一個鍾

iron gg派到首日四點

3日派一轉，幾好啊

屌 又吾派下隊長

睇fb d人話上左幾板黃臂

1個鐘真係多鳩謝

上星期三第一轉 所以係5日

Hulk 1.0 2.0 邊隻整體較好？

4月29號gg俠繼續慢慢等

我1644
夠薑下水派到1630

派到1643

1558

之後停返一個月

我1730

我1700

Predator

係咪lone wolf先

4點前單 玩具av d人應該拎到啦

學好中文先可以玩玩具

買bino set 囉

次日五點iron gg洗唔洗到聖誕

真只開盒check件

仲唔爆甲

手持次日15：01單 好緊張刺激

返去試燈玩玩佢

我check果陣揭過哂d可動甲，全正常

蜘蛛俠半年有無機會派晒 d單多到傻

過完頭水直接去到4月中跟住又塞車 利伸 9估

慢慢等唔急 派咁快接唔切

有海綿都爽啦

係，拉左海棉係好難攝返入去扮check件

復4準備來，派貨加訂貨，真係大獲

屌，好葡萄

a4應該 2 至3 月就開訂啦掛

完全唔明搞乜9
係咪諗住下年動漫可以再擺出嚟做display

HOTTOYS咁拖法

精神

其實佢拖到咁復4果堆幾時先出到貨

又白又滑喎

其實都比預期早左出貨，反而擔心QC多d,趕出貨好多sad

今時今日仲有平只check件Mark5

一隻拖一隻, 可能預計下年出既要拖到下下年先出

hulkbuster係咪55CM高?

個賣家好有性格

冇全要優先，冇騎劫，明知市價唔止
好彩頭兩個都係要6

好有良心

普通6定sp ？

sp來

哇 好彩我對iron man免疫，唔係多多都唔夠買

呢隻s qc真心垃圾
你原價/+兩三舊賣出去大把人搶
有d人要求唔高

點解可以咁撚多sad

條紅筆痕有啲過份

新手來講你都有潛質
識得分戰損同sad位
搵到咁多舊影相影得清晰

$4500後追

你咁有錢
藍光頭我賣左

嗰5舊水掙扎咗好耐

買左就唔好諗佢
enjoy

我係諗住買多隻pepper抱住嗰頭盔

pepper唔錯架，係唔中意佢件白tee
驚黃

依加等a4救援裝甲pepper

set裝合金就正

有無巴打諗住復4全部訂，或者有邊隻必訂？
等緊魚鱗甲隊長，希望有盾有頭盔

全訂做歎息之牆

真係咁出以ht嘅通漲率嚟計到時應該要6000咁上下

呢個年頭真心好少有真.CHECK件,仲要有海綿無SAD既MK 5
良心賣家真心抵

比我排我都會排5大過6，爆早設計真係好L正

WM都吸引，重裝甲

海棉易，下半身膠套先難

訂一套預玩花一套擺盒珍藏

開出黎玩咪有個空盒display囉

Miss左mk50 又唔想食成千蚊炒價
所以呢隻必訂

睇完d sad位即刻再望真自己果隻，好彩冇事

mk 50 唔洗咁貴啦

慘

見啲單成兩千蚊張

TIMTIM?

玩具av番黎啦

都唔知咩事
等爆GG等左十世

咁爆左gg未

想睇第一手就話等佢地, 而家鬼佬都爆埋箱
真係聽TV班友鳩UP咩

唔爆hottoys真係搵鬼睇

講資訊大把人好過佢地

Cap帽男真係好撚滑稽

主要聽佢地9up啫,真係開箱唔使睇佢地

有嗰鬼佬opti唔識串嗰個channel幾好 玩勁耐

佢講嘢一舊舊，成日卡下卡下
I... I... I... uh... uhhh

個黑色ball joint有冇得痴實佢，依家ball joint轉完少少先到手掌開始轉

又冇其他sad位唔想入廠

Thor個地台碌柱扭鬆粒螺絲都好難插得入個夾

我睇開Justin collection ,貪佢有4K 加有新舊 version 對比

Iron gg 派多一個鐘 d價又回落左

可能一個鐘已經大把貨

全部都係粉紅色乳頭

900有可取

Av3雷神有件袍，比個夾腰點夾呀，唔比豆袋底坐

唔好長夾

我撥埋左一邊，直接夾套甲

無用佢多夾，係覺得佢on9，唔比豆袋底比夾腰

我夾左一晚 個甲就凹左

過保養未

過左啦 遠睇唔覺就算

無用夾同枝棍，就咁罰企

係真嘅話又開始炒lu
好快啲收單

好彩想收既都收曬
係等派貨 同等緊靚價後追

聖誕d人等錢洗，仲有機會平賣，下年就瘋狂搶野炒野

最想追返係內戰 我得46 美隊同GG俠 有排追

fb有人放joker頭雕62000？

好彩你係有最貴果幾隻 ，其他9隻唔難收

我個隻頭幾日左腳唔穩 跌到個頭頂位花撚埋
不過都成個月了 無咁再意

又想炒？

送左張單比我 等你唔洗比尾數咁慘

唔想炒呀，訂完之後覺得拍埋堆ironman到唔夾想放單

想要 好正

6萬2可以買幾多隻1/6

仲話唔係炒家

Facebook見人賣緊civil war

成套放個個？

好少人放neo

係，不過有d貴，如果散收加二手會好d

做咩當初唔訂呢？

當初未玩HT

有靚價好追，neo少人訂

Same,淨係用個地台墊高

4月果時facebook有人賣46+47全新，$8000，瘋狂比人追擊同恥笑

全部都炒到咁貴。。。
想追隻50 唔知派貨個時要幾錢

睇自己經濟能力同接受範圍，去多幾個買賣網格下價，睇下成交，除非好鐘意，非買不可，否則用5千買一隻就真係有d貴

我都覺
同埋過曬保養既野 我都係收二手 起碼有得check下
收左女巫同冬兵先 Falcon好撚貴

買二手就真係要check清楚，好多賣家古惑，博你唔check,全新就賭運，sad左都無得怨.btw黑豹，黑寡婦，SW二手全部都要2千起 仲有隻WM，falcon真係好貴

我個fd入二手deadpool1.0
冇check 返去先睇下爆曬皮 條友冇講
內戰好貴全部都 慢慢收 冇錢
希望拖到AV4 Falcon SW 會出返

如果唔係儲系列，falcon1.0唔貴，黑豹可以等新版出貨，BW用復3 內戰版會唔會係唯一一隻炒得起既黑寡婦

放棄左草系列了 即係齊角已經好大獲 重要草系列 真係攞自己泥搞
黑豹買左單等派 BW復3 4都唔知出唔出
Falcon內戰個造形又真係靚d 搞搞下 重有WM
媽 明明棄左坑 點解我要走返入泥

Falcon質素出落dx都唔過分

果時無咩人訂，而家市面好小貨，全新要3千幾，1.0就反而無咩點升

抵玩你都講得出

我都係

二手見過要兩千二起碼 好貴
復3 4唔出就算 入1.0算

拎雷神 有冇得現場開盒check?

拎個時 佢地會問你check唔check

我自己入左隻二手2.0，除左冇燈外成隻figure都高質過1.0好多

入左幾錢

食左炒，二千四新淨齊件

咁唔算貴，前排$3000，二手都多人搶

我覺得呢隻做功值呢個價

希望復4會再出，加多幾隻red wing玩下

Hulk buster 6000蚊有無機會收到

二手應該ok

2.0隻red wing 妙在可以收埋喺背包到

A4之後marvel會唔會進入低潮呢

感覺幾大機會

然後DC會崛起

見到captain marvel都唔開胃啦

SS版定 行？
SS版開過幾隻都有左手手鬆問題

可能又出埋Ms marvel

少少，唔覺好大問題，因為隻野本身輕d
未鬆到不舉咪得
同埋今時今日玩玩具的，鬆緊要自己識搞啦
ball joint來姐

都係... 搽小小膠水影響唔大..
開甲無事就得了

派Thor未呀~~~~~~
派CA未呀~~~~~~~
好想玩玩具呀~~~~~

個鎚好似彎彎地 是否正常？

派隊長次日未呀屌你老母

問多次 個護肩咁樣大家認為接唔接受到？

你問咁多次即係接受唔到啦

我個隻有少少 無你咁多 我當舊化算數

我個人無咩野,當戰損

三個月後見

呢隻點解要3個月？

因為除左呢個位其他都好滿意
但呢條野連住個主體，代表要成隻換

而上幾次上sb換貨嘅經歷都好差
覺得只會愈換愈衰

但睇官圖佢成塊都係黑色冇呢d一撻撻

大媽發緊夢重手少少
根本小問題
拎去換只會越換越sad

官圖都認真..

隻iron spider同官圖有出入洗唔洗掉落垃圾桶

要

咪9up

hottoys搵人影既相都見到有

佢意思可能要俾番矮人王打鐵咁打番好支斧頭

換唔換你自己決定啦好嗎

我果隻無你咁重手，不過就算你上去換佢都未必肯換俾你，塗裝問題實話隻隻都係咁，一係拎二隻仲衰既打發你

我接受到,唔會換

GOW咩

淘寶個燈箱終於到 放工返屋企搞搞佢先

完左復4 我應該淨係得返DS GG同黑豹想睇
Captain Marvel就真係第一套睇完trailer都冇好想睇既感覺 雖然點都會睇

屌好7

多謝巴打意見
聽完你地分析，感覺好好多

其實主線去到復4完就已經夠，個人電影當外傳，冇左班台柱就算發展幾大嘅世界都已經冇咁賣座

如果DC既戲口碑好小小既話，avg完左，JL絕對可以接手呢個市場，而家華納就錯失左隻金蛋

睇下aquaman點啦

等我用念力電死你班on9仔.jpg

雖然造型麻麻 不過最後都係要訂

Aquaman影評好似幾好
講真復4真係情意結既結局 我覺得係我鍾意既marvel既ending泥架啦

有人6300收mk47
想知點解依隻會貴到咁
mk50到時咪8000?

45要1/6定1/4好？

唔介意1/4 太大隻ge話
一定係1/4

希望第一代復仇者有個真正既結局 唔希望為左賺錢出到爛先收尾

唔同,mk47絕左版,之前少人訂少貨源上左神枱

mk50咁多人訂炒唔到咁高 不過都一定炒得起

幾錢收

被害妄想症

有心玩野就報失完先同你交收啦

但係間房好似無乜位

報警實捉到 有晒cctv

爛角張單就拎唔到貨架啦

有摺痕都唔得

爛角姐係點
我有張自己整爛左小小

點解你咁撚多問題

可能中學生想買玩具，爸爸又唔教佢

咁都有笑料

其他人on9 認真答你 上次拎隻ww 張爛有小小爛 佢話唔比拎 最後收過張單 好彩ww炒唔起

佢臺底有部類似係驗鈔機既野，有一次我張單巢左小小，就必必必必必咁響，嚇到我賴屎，好彩最尾都肯比我拿

佢張單又爛 驚你到時真係拎唔到 又可能失單 唔好收 比多幾百買張靚靚仔仔安心下好過 再唔係到時收現最安全

我隻佬味隊長，就係爛單話唔可以取貨

為咗隻6仔我成盒買

快手搵番個賣家 退錢啦

下次收單 check真小小 番到去過埋膠就最安全

老屎怱玩尻新仔有咩意思

前排番睇左X men之後自組左隻狼叔分享一下

個次我拎左正單去
好靚仔 冇爛冇剩 佢話我樣衰唔比拎

有冇人放黃臂套裝

fb大把啦

做乜咁多負皮

d pose好撚柒
你幾可見狼人會咁

人如其名，真係口賤

個紫外燈箱
望多兩眼都會變眼殘..

我睇圖都覺得痛

下次咪攪
望得多會盲
唔開燈又肉鳩酸
出隻咁既野

真係睇張圖都頂唔順

Howard 你唔係新手咩 識咁多野既

官圖嗰個都唔知咩燈座嚟

淘左一堆野諗住自組隻joker 唔知效果如點呢好心急

冇人叫你買呢款棺材

（頭盔）聽聞星期五出復4預告

我隻joker都係自組

howard出句聲啦 出黎扮完新手就潛

之前過12月會出
早d都差唔多，急唔來

然後im係時候再坐火箭

係所有野都坐火箭，要收野襯呢段時間快d收

我呢隻都係自組
DX11太貴 玩唔起

我都淘左隻Eleven 等到貨

暫時擺住先

淘左邊隻？logan?

呢隻係邊隻頭？

有隻副廠m記小丑

上年年尾都有雷神睇

今年年尾乜7都無，套antman睇完又唔夠喉，係時候出trailer j到出Captain Marvel

你隻頭雕幾好
始終我覺得都係哩套紫色衫最靚

我發覺原來電鞭佬隻cosbaby幾高質

Avg4 暫時諗到要買係cap 同Hawkeye

圖呢

其實預佢唔會出太多款，最多都係7，8隻左右

希望鷹眼生性 有個特別造型威返次

化左灰嗰堆唔諗
應該都係出嗰張concept art 入面果啲多

im, 紫色im, wm, cap, hulk, bw, hawk eye, thanos
就咁數都8隻，仲未計新角色呢，加加埋埋坐底10隻

睇下會唔會出nebula,Captain marvel隔咁近未必出

可能出埋Shield Director Stalk同重出AVG1

最想知Thanos會唔會有幫手

Black Order仲差Super Giant

又可以出埋Thanos個仔

徵個原廠頭再植髮自組都好夠玩
窮撚玩法

Logan

Robber 2.0頭 我覺得HT出過最似架啦
DX11我都覺得還好 但係套衫出色

呢隻？平靚正之選

係 因為之前組Tony有套西裝係到 可以換

我入左老西大䄛版

巴打幾錢植髮
運上淘寶？

玩具TV究竟係咩原因唔做iron spider開箱

400定500人仔
等咗兩個月 效果算唔錯啦

睇下再下隻hot toys 有無開箱咪知

唔夠貨派可能係

純粹亂估

擺明唔係唔鐘意
而係因為其他原因blk 7佢地啦

而家買左首日單有幾難，洗乜要ht俾

人地要自己比錢架

其實問下陳老闆先拍片咪無問題囉，又會攪到不歡而散咁嘅！？

應該係howard唔中意佢地啦 rb條訪問真係cls

好撚慘 佢地奶ht 奶到成隻狗咁

我只知以後無得最快睇人撚ht片⋯⋯

幫ht影相果個最正常

不過就怕醜d所以比德鳩同拜仁呢d口水多既搶fo,但係佢地講撚錯哂

想問下大家 美隊 會場限定 炒價幾多錢到
呀妹就生日 想要

你上fb買賣區睇下啲交易，自己衡量下最有用，
普遍都原價+$500左右

Ok thx

睇多幾個買賣區，可能執到平野

內戰美隊咩價左右? 普版

我係馬雲見到有d第三方既HT野
純粹買泥自組有冇得諗？

長頭髮個個？

係咪上次rb開張 幫德鳩拍野個個

每日一屌
Thor 6月派未
Loki 5月派未
CA 次日派未
Irongg 第3日派未

啱回坑收左5張單 4張派左貨 冇一張拎得

全新要$3500左右，二手$3200

上面啱啱先有巴打po完自組joker 好正
我啱啱都淘左堆野

我冇睇

最右果個

我都覺哩個講啲野都正常

唔係條條都有德鳩開箱既
上次睇deadpool睇到一半頂唔順熄左

好似叫阿dick? 佢本身都正常啦
係其他幾個無料扮大袋

中間個個好似係Kings Art架嗎
KA收左皮 都冇見過佢
戴帽佬算係最正野 又唔搶野講

hot toys比order佢地先知最早可以幾時出片，點會係唔鍾意佢地拍

戴帽佬係唯一一個會撚隻野撚成條片
同埋佢擺d pose都幾正 有時都會參考下
重有講法文個個都眼鏡佬都幾正

德鳩同拜仁就真係痴撚線 成日係到拋書包
又講下整個書包成本幾錢呀 點做隻野呀
有次拜仁重話 “作為同行 好欣賞HT”
唔知重以為佢做1比6勁過HT

呢條友又係有讚冇彈

普遍來講個個都賺多過彈
咁邊幾位奶袋咁奶大家都清楚

可能下一隻又俾返佢哋開呢

2隻色

至少feel到阿dick係識玩玩具同睇去片觀感唔會唔舒服

dick po自己channel d幾倍速玩玩具既片都好睇
唔講野，得bgm

5月12 THOR仲未派

我張1月ww終於有得攞

我都係 終於等到
可以放落batman武器庫到

開白兵

好正呀救命

諗緊定2隻定4隻

Black panther 2.0同antman 3.0揀一隻揀邊隻好

搵唔返 都一兩年前

bp2.0

有得玩uv燈幾有誠意

10 隻

睇左好多都冇值髮頭雕 有都麻麻地

咁就萬幾蚊 請三思

黑武士後面跟住十隻白兵 正呀

我賣左黑帝 無得玩閱兵

dx 派到邊日？

個爛鬼backdrop值360？

應該係全派

十隻好似唔夠喉wo

屌你終於肯開喇

成排擺埋一齊做backdrop

$$$$$$$$$
$$$$$$$$$
$$$$$$$$$
$$$$$$$$$
$$$$$$$$$
$$$$$$$$$
$$$$$$$$$
$$$$$$$$$
$$$$$$$$$

sms冇寫日期就係全派
成日問派到幾多號果D有留sms 9成人都會收到 駛唔駛成日問派到邊

好多人係收單所以收唔到sms

淘寶係咪有

果然係星戰fan白兵都追求完美
屌你老闆隻金合3出到又矮可動又差都唔reboot

加個名咪得

其實收單的不如比多少少收頭批, 收尾批會玩死自己, 又唔係貴好多

我收果幾隻 loki bw都係頭批單, 廢事心掛掛

又白兵 悶唔悶

首日同次日都可以差成個月啦
個位ching都係問一句 知嘅咪答囉

訂兩隻

想問問mark 4 , 5, 6, 46 二手價咩價位？屋企冇位放想賣走

唔知踞唔踞到
如果踞唔到真係兩隻算

係，唔見單除左你搵到個賣家同你一齊上去補領，唔係就bye bye你條尾

之前已入左高矮白兵 set , 依家又黎，叫做多左舊化，係最想要多幾個哩款 led 背景，都唔知入唔入多兩隻好

5有興趣

咩意思唔明

個backdrop有得散買就正

解踎...
或者跪..

唔知淘寶有無
再唔係直接訂櫃 可以指定要埋依款
btw爛鬼backdrop都講得出...

呢到實有人接

派Thor同ca未吖，2隻下一水有得拎啦

ca愈睇愈靚 張單5月1...

你咁肯定係下一水

唔好唔記得irongg 一水係派一個鐘

Thor 15號單，ca4月14 2點單，咁都唔係下一水就on99啦

Ca派到4月14?

5同46有。興趣

13號 八點半

46有興, 留tg

HOTTOY又出白兵咩料...

上fb睇下人地放咩價

至僧Mark5

唔使tg我了，全部有巴打等睇相決定買唔買，賣唔出再上黎

講重點

dkgh隊長派埋首日果半個鐘係咪好難啊

白兵q幾出貨

Release date: Approximate Q2 – Q3, 2019

岩岩先賣左高矮白兵
Star Wars keep住隻Luke同黑武士算
候活星戰痴漢 癲架 點追

老細出俾自己玩？

哈活自玩都起左個模 咪開埋訂 橫掂都係啤出黎

未計黎緊隻solo
重有前傳呢padme rex quigon

幾時先派irongg呀

首日五點都仲未有sms

我都大愛星戰 但係角多太撚多
玩HT破兩次產都唔掂 轉左玩SHF

星戰雖然平 但款太多
單係obiwan都有ep1-3
黎緊lord vader重有ep6
所以有愛先好買 同款唔抵留

如果首日downgrade同次日一齊派就好笑

等緊EP5 SOLO 襯翻LEIA，快！

重有Lando !

真係玩唔起HT既星戰
白兵又起碼要買兩隻咁

白兵一定唔會入

唔入唔係星戰fans

好彩自己唔係星戰迷

不了 星戰坑太痴線
同埋SHF都叫出得幾好替代到 唔似Marvel

黃臂 7/9 開始派，派到今日仲係頭三日

不要說了
我怕我張6月Thor avg4上都未拎得

應該唔會，睇得出好趕進度。
Avg4前應該派晒咁濟

等你玩厭左avg3果批先至開avg4訂

派黑豹ok?

我都係咁話

不了 今星期DC

著返條褲先 廢事凍親

但佢地條條片 多數都係打哂飛機 仲有 搵張首日單 借黎拍一拍 應該好小問題遮

似係不和

有無人行去counter講唔該我要30隻白兵

15000$訂金

呢隻唔係每人限一？
要搵幾個人行幾轉

兩隻 但折就折一隻

點知剩係可以full pay

係時候出1/4嘅46啦侯活

睇到樓上話 之後仲會出anakin ?
我岩岩入星戰坑
想入隻anakin 入魔版
暫時最吸引 之後仲會出邊個version?
Btw 想問下 隻入魔版連地台有幾高
驚我個架唔夠高

隻雷神終於到左,超正 不過有舊電特效唔知點解啪唔晒入去,搞到凸左啲出嚟

地台預4吋高

有都唔會係ep3 anakin

足本還原人棍造型

Ching你幾多號單??

除左ep2 仲可以出乜
Ep1𡃁仔

點解咁多隻合金IM
係得43 31CM(唔計初期MARK2/3)
係佢真係無咁高定要就返MK44放入去?

係好靚
但咁既價......

要帶成隻

巴打答左你又唔信
問黎做乜？

有冇清有訂或知點訂

求意見
假設我有4k想後追
你地覺得我應該追wm mk3
定追bp+ws？

WM 3.0

你見無人真係答你 就大膽啲打上去問啦

緊係wm

4千應該收到全新？

mark 1 正

有冇巴打有多餘錢幫我接一接D單 全部原價（一定有Dr.先），或者俾我遲D屬番佢哋

Tg:

同問，我都想訂

你俾我，因為唔太識用tg

我問咗上面個位師兄先

我之前係淘寶訂左

呢度好多撚人，你帶件上去換就得，我試過好多次

45+mk2wm 個價加埋可能連其他兩set入面既一隻都買唔到...

留tg

WM Mark2 咩價位到？

幾號唔記得,但係又一城個活動收皮既前兩日

有啲咩？ 有興趣

有保單，攞上去20樓唧咪得囉，又唔會收錢嘅，仲可以順便訂新野添

啱

有冇黃臂

有冇戰術bat

淘寶訂

而家可能會係最低價 如果唔計價錢，WM3.0一定係最靚，追完3.0，自然又會想買46，買完46，又會想買隊長

ww有隻手鬆到 好易甩

都係鍾意你講mark50多d

50一街都係貨，唔洗急

有無輕甲bat

Facebook見到好平

好彩 最低價個陣入左隊長同46
依加要慢慢追返其他 WM我覺得3重靚過4

700個啲 ？

700係咪普版 ？記得你之前想要dx

係啊星期六想去訂個陣岩岩截
想要dx 無地台差好遠

下年都唔知派未

HT 1/4個頭 真心唔似 塊面邊咁尖長

thor 同loki 下身可動好崩潰 係米無方法提高

千幾蚊買盒玩具要求多多
你返去玩幾百蚊shf啦

曲

師兄我都係問下JE
唔洗下下都屌吧
因為我抬高少少大腿D褲線都扯扯下咁先問下

我見6萬5蚊個頭賣左
好多有錢人

屌你我已經講明係曲
你都認為我屌你

咪成日屌人啦，個個俾你屌走晒，好過癮咩！
識就答，唔識撚就，下下屌9人，仲細咩！

新POST

人地都無屌你你做咩姐

我就係怕d人俾佢屌走晒，到時得番佢同樓主你咋

我以為你假膠啦
原來你真心膠

我都表明立場係曲
係咪咁難理解

你明唔明我講緊乜 佢屌人還屌人
佢係成日屌人但係佢今次真係無屌你喎 佢就真係無啦啦比你屌啦

咁之前d人問野呢！？

普版唔可以叫冇地台啦

點解金錢豹個頭雕就派貨都重未有樣
好鍾意Michael B同個角色 但係未見到樣 唔知收唔收單好